其實有冇人留意過哈爾移動城堡碌野好似⋯⋯

都幾壯觀下⋯⋯